有啲嘢真係好講天份

例如你冇果啲